第十四次民間記者招代會即時討論

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會傳媒邀請函

民間記者會主題為：「13萬人的怒吼 ：重組警隊 刻不容緩」。屆時記者會將公佈9月8日由本會進行的問卷調查結果。是次調查有超過13萬市民參與，結果反映撤回送中條例並不改市民抗爭意向。而在五大訴求以外，絕大多數受訪者支持攬炒，訴求與心態升級，要求盡快重組警隊。

民間記者會將在屆時更詳細解釋是次調查結果，並嘗試剖析背後因由，以及運動未來發展。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年9月24日（星期二）
時間：晚上7:30

記者會後將設有問答環節，由於會場座位有限，有興趣進場採訪的媒體請於 9月23日（星期一）23:59或之前填妥附件資料，以電話（94377274）或電郵（pr640212@gmail.com ）覆示，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：94377274）。謝謝

此致
採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟
2019 年 9月 23日

自推

自推2

自推3

自推4

推

Push

推阿

推5

支持

大家快d 睇

再推

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

push

攬炒指數

要求重組警隊

冇人知冇人睇？快d睇

推呀 自己人要撐自己人

推推